紐約/倫敦訪問：你們對香港反送中看法？

睇完覺得好感動，估唔到外國人都會咁，雖然佢地唔係住係這片土地。

這個世界上，沒有人能夠使你倒下，如果你自己的信念還站立著的話。

—— 馬丁·路德·金